賣Sony A7ii 咩價位最良心

如題跟一支50 1.8 meike 直倒 2粒副廠電連叉座 一粒原廠電同原廠叉機線 原廠相機帶
大家覺得咩價位會入手
我諗住賣8000

送比想影相又無相機嘅巴絲就最有良心

有興趣，部機幾時買？

有興趣
留tg

有興趣

上年

樓豬算有良心，而家肥花啲人仲諗住9000淨body

strong hold

個價咁有良心, 有冇畀葉sir改過sensor?

有興趣
Tg:kenrex827

抵喇呢個價

好抵

有興趣
tg:

available?

8000 我即屌

大家好，己經有好心人仕收左了，咩係葉sir
唔知巴打用成點，但我真係無呃人